認真問 公園草地可唔可以練波？

想係D草地進行D簡單嘅足球訓練得唔得 例如單車公園 啟德 黎D有草地 唔影響人嘅情況下係可唔可以著boots練波
求答

我見啲鬼佬係西九文化區草地著釘boot練波

冇阻人冇寫明就可以㗎啦

可以 見到有人帶埋龍門飛碟嗰啲教細路

不過單車公園個草地好唔平喎
有坑 啲草又有長有短 跑嘅話好容易拗柴
屋企附近搵個空地仲好

因為有好多東西唔識英文